year1有咩intern好做？

政政
報左3份政府intern 每份都係40個quota
雖然無寫話一定要year2以上或者preferably year2但預左會篩走我
而家都努力睇下邊度仲有intern/summer job 做
有無建議

巴打第時想做咩先

Year 1 淨係報得1823咋喎

Year 1就唔好同year 2-4嘅搶intern啦

政府工

ACO?

類似

year 1番咩intern ，不如番下pt，識下女好過

intern點會請你 你又唔係特別醒 屌你都恰恰地

其實year 1 多數intern都唔請
但係自己又冇野可以寫落CV
sem break 有咩可以做去豐富個CV
利申：year 1毒撚廢青

Year 1 玩份hea工搵錢算啦
成世流流長有排做
CV靚得幾多姐 咪又差唔多

同你好似 最後bea intern收咗我
而家諗緊有咩咩散工可以返下

當年year 1做政府工 照報啦 睇interview 架姐ma

year1就玩盡佢啦
翻工攰到仆街

連暑假都想返intern 到你畢業後返到唔想返

休息下，做下義工或者 join下啲山區義工團溝下囡仲好啦

真？

我想year2/year3 暑假先抖咋

掉轉晒